上左幾個月連登先好開第一個帖

咩都唔識就走去開帖會好7
例如用埋啲濕鳩emoji
或者有人comment啲潮文出黎
你又唔知佢講乜鳩
認真左覆
又好7

On9